Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
функції потрібні для того щоб скоротити код у випадку коли один і той самий розрахунок трапляєьбся багато разів

Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
для того щоб функція могла оперувати ними і можна було їх змінювати і описувати умови

Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
return повертає значення функції і перериває її подальше виконання
